[提醒]想置業舊樓既入一入黎

本人做緊物業管理，因為係做緊d 樓齡超過20年
d樓開始出現問題，所以比d 提醒想置業既巴打 唔好急住上車 就忽視d大廈問題

睇下大廈 有冇裝到冷氣機去水喉，因為一到夏天 d 冇裝去水喉既大廈 一開冷氣機就好似落雨咁 仲要嘈住人 d 人一煩就同我地投訴 其實根本係大廈結構問題，唔好以為新樓就冇e 個問題 其實都有 不過因為d 喉係牆身入面 過幾年後d 喉一樣會塞 要搵人通

建議 1,睇清楚有冇冷氣機去水喉先 冇既話 可能要再夾d 錢出黎做全大廈維修，同埋有心理準備會比人投訴去食環 咁樣會罰錢

2.業主 會唔會好心急想放盤 ,係既 你要小心 因為個單位已經出現結構問題，例如一落雨d水就會滲入黎 等等 根本就搵笨

希望大家做個精明既上車人士

來生不做物管

食環辛苦了 有咩事都射左波比你地先